點解台灣妹咁撚正

hellomoto?

圖？

伯母都好正

好想去西門町

拉

正到

我用碌鳩幫佢托